其實有幾多人重係未返工？

好多人仍然WFH?

間唔中返下
廢事浪費口罩
順便買物資

失業

721之後已經辭職，用埋d積蓄就咬老綜

咁自由

本身間公司都摺摺地

搵緊工？

WFH

你個名呃唔到人既

懶得搵

係
Send左好多cv 都無回音
樓下百佳都唔請

咁都幾好

綜援攞到幾多錢一個月

2日2日咁shift

一星期返兩日
返工日放早避開peak hours

放左成個月 好攰
放夠啦 好想俾其他人放下

失業
日日做廢青好爽 清左好多Netflix wish list